拍拖熱戀期問題

初初開始兩個月，發覺都係我提出約，想見，掛住 等等
msg 冇咩話題 發覺一齊之前好似開心啲，其實女仔會唔會因某啲事一時衝動應承，之後後悔

睇人啦呢D

你個名

即係有機會係啦

以為自己開post。。

多個兵服待下 何樂而不為

共勉之

唔係，信佢

好有初戀feel

一齊左之後on99 唔知做乜撚野好

有時我都覺，見面會變到傻下傻下

點解會咁?
尷尷尬尬怕怕醜醜咁？

同你一樣, 不過我係絲
拍咗好短時間 次次都係我話想見
我唔主動約就可以成個星期都唔約我
考慮緊過多半年仲係咁就分手

都知道既，呻下

希望遲啲唔會啦

唉, 真係唔知
佢有講過話好似有d唔夾, 但佢又無講話要分手
唔知佢想點, 不過我唔想努力都唔努力就分開
所以比個限期自己

完全一樣

的確係有啲唔夾，想磨合到

認真拍拖冇野做就扑野架啦
大家爽完聖人mode就大把話題

聖人mode 時係既，但做唔到成日見先係問題

一係條女被動 一係就根本麻麻地鐘意你

both

我都想磨合下
但有時候真係直覺話你知
佢唔夠愛你 只係新鮮感...
個下好想放棄

面都好少見

er... 共勉之

分手啦

大家都係啲冇提出就繼續一齊個類

會

騎牛搵鹿

完

其實女仔一開始可能比較慢熱
啱啱一齊既時候會覺得唔習慣
唔習慣生活無啦啦多咗個人
遲啲就冇事嫁啦

嗯，下次識

gg

試過一齊反而冇做frd果陣咁開心,唔知要用咩模式相處

一樣 做frd 時開心好多好多

會,而且經常發生.好多女仔同條仔拍拖甚至結埋婚嘅原因可能只係條仔對佢好,佢想有人錫.

個feel唔同左..除非本來frd果陣就鍾意你

咁可能我真係失戀太少

會架其實
可能因為大家一開始都未太了解大家
大家都可能冇錯
可能只係一時嘅氣氛/想人陪 就應承咗
但長遠冇野吸引到對方
冇一種好愛 非你不可嘅感覺
或者可以以較輕鬆嘅方式同佢溝通下
過多一段時間仲係咁嘅話
可能代表佢都唔係咁鍾意你
再重新審視關係 佢係咪一個可以同你行落去嘅人
唔岩嘅就瀟灑啲 勇於quit唔岩自己嘅感情

全靠當天喜歡過錯的人

絲打我同你一樣
拍左2年 忍左年半咁嘅情況先分

其實係咪會想做返朋友

唔會做到 不過呢樣野個個唔同做法

我想，會唔會好廢 不過知道唔係個回事

我都係絲 同你地都係一樣情況
拍左一年 仲未想分手 但忍得好辛苦

分左會發現 寧願自私啲搵個愛自己更多嘅仲好
愛人好辛苦

睇你咩性格姐你想同佢保持住有機會復合咪試下

明白

明，但唔捨得 當初冇一齊過可能會好好多

又唔好咁諗 雖然結果未必一定好，但你點都一定有得著
可能至少知自己其實想要咩

係既... 我依家知下個要搵個對等鍾意 甚至鍾意我多啲 都係呻下

唔好灰啦 我曾經同你一樣都係好唔開心
但日積月累承受住咁嘅對待 真係會變得麻目無晒感覺

我之前成日玩，報應
分手唔care 冇感覺 而家終於明白了

我個人好悶 無咩話題 之前拍拖都唔知同條女講咩 個感覺好奇怪
所以之後決定要搵個好講得野ge女朋友

同你有啲似 對住鍾意既人就會咁 同其他人好正常

巴打意思可能係搵個多口水 帶起話題

但其實我覺得佢唔係唔愛我 只係佢本身就係咁
所以咩都係由我做主動 亦都係因為咁先唔捨得
如果佢對我差啲 可能就會講得出分手

大家都要加油啊

我都好想我男朋友會咁珍惜我

總會遇到大家加油

拍拖為開心，唔開心嘅 拍嚟做咩

你講得岩，只係有啲人係犯賤 覺得唔捨得，明知衰都繼續落去

here

我都係, 一見面就好錫我 但唔見面個陣就好被動, 有傾過個問題, 但佢話佢份人係咁但佢成日就po相話自己飲悶酒又剩, 唔知佢咩事...
不過我都開始唔太想care佢, 寧願將重心放喺自己到, 每星期約佢一次見面拍拖sweet下, 之後又回復好似單身生活咁

我都係 見面時就係拍拖 見唔到變返單身咁 ...

之前

有啲女仔可能淨係對你有好感、或者喺有啲鍾意你嘅level，就say咗yes同你一齊，當然你都可以喺見面嗰陣show到你保護佢等等，令佢覺得同你一齊好好，一齊耐咗自然會慣咗有你喺度，依賴你

咁仲係咪真係鍾意

有啲女真係純好感就會say yes同你一齊
你問佢鐘意你啲咩佢有可能會答唔到
但其實係鐘意個男人對佢好，純粹想有人鍚佢，而唔係鐘意你本身個人
所以男人要睇清楚條女係咪真係鐘意你
如果唔係你只係一隻被私有化咗既兵，佢一搵到有第二個人對佢好過你對佢，你就會被byebye

有冇同佢溝通過？佢點答你？

未溝通...想傾 但唔知點講出口好

你已經諗住半年後分手但仲唔同佢講其實拍個拖咁唔坦承拍尼做乜